香港點睇廣東廣西

語言係黎自廣洲
飲食文化黎自廣洲
人口上香港都係由廣洲走佬落
慢慢發展成粵語做母語

支那囉 睇佢老母咩

佢地想獨立嘅時候咪幫囉，其他時候？ 河水不犯井水啦

你講而家？俾人清洗曬啦

明明係支那地方，
又要學我地講廣東話，唔知係咪想認親認戚

🖕

落後支那地方囉

撈東撈西